抽水撚，我利無左英超有乜大不了

月尾我地攞r冠喇，屌哂你地d老母